個心痛撚到仆街

原來你心裡面一直有第二個😂

飲大左

我真係好撚柒呀 哈哈😂

原來你對我忽冷忽熱 係因為咁😂

咪咁啦巴打

咁點解你仲要約我出街送我返屋企

我都試過 係好撚痛 不過遲下會冇咁痛 加油巴打

唔好咁 太夜太攰咋 休息下

好快冇事

帽咗幾個月然後同我講鍾意咗第二個 想分開一陣

哈哈

冷靜唔到 一諗起你個心跳得好快

巴打加油呀

我係on9仔

下個更可愛

樓豬我明

點解仲要flirt 我 約我出街

古代嗟邊有人個心得一個人
你做到其中一個咪幾好

比人飛好出奇咩 十對十對都飛過人

好明白依種感覺 巴打頂住呀

盡情發洩啦 我好明白你

Gay

溝第二個啦
之後你會覺得佢係屎

試過 一齊左先發覺做左第三者

女仔都可以送人翻屋企嘅。。。